今日風向

肥佬黎一見完彭斯 今日即刻又有人開工翻舊帳鞭鳩蘋果屍
大家小心啲

認真如果依家仲糾纏於過去 我地只會失去未來

所以大家推返有用post 加油 我地仲輸緊0:5㗎